西灣河有防暴 手足快走

咪撚睇喇 係鯉景灣著緊甲

1

2

3

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

4

太安樓地鐵站出口好多狗咩事

推

會唔會上耀東，呢家成班街坊圍緊吳清清

有人打交 打撚到爆曬頭

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

5

6

有撕紙狗自己仆親爆缸

7

冇人打交
有撕紙狗自己仆親爆缸

8

我岩岩經過睇到條友個頭爆曬江，發生咩事尼？

9

10

廢老又跌親呀？無野就唔好出街啦

戇鳩到 仆街都著甲

有人自己仆親爆缸
都唔知點解咁多人食花生唔走

咁唔小心既

係 老花睇唔到路

落雨就開遮啦

因為冇人知咩事 岩岩係嗰到問極都冇人見到

有冇廢老爆缸圖

中上環都有

我見佢手推車d野一地都係

岩岩行過佢隔離嚇親冇影

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

我聽到d手足叫走，但唔知咩事

早知留多一陣，已經上左黨鐵跳閘

知咩事即走即散啦
黃金十分鐘呀

救護車嚟已經叫走了

撕紙狗 打人

天有眼 自己扑親 爆晒肛

報左警

完

真相

未嚟已經要走

Push

Diu

送你花生

咁真係天有眼，佢成半個頭都係血

走呀

上左黎耀東

[正視聽] 啱啱有撕紙狗自己仆親爆缸

上去做乜鳩。。。

走

又嚟耀東
林鄭go撚咗啦

拉黑杉就咁撚熱心

東隅酒店職員跌倒有冇工傷
好擔心

自己跌得幾嚴重吓

岩岩圍吳清清，散完場先上黎

黑衫？

可能學林鄭咁，靜靜雞派月餅🥮

唔好戇鳩到洗樓就得了

求幫推真相
唔該巴絲

岩岩11點經過都見到佢爆哂

但唔知咩事

現場有人大叫走啦咁

係 同路人嚟 自己仆親都唔割

天無眼
點解無跌爛部電話架